美國棒球員表態支持特朗普後，遭到AIG保險公司取消保險合約 !

Conservative Commentator Says AIG Canceled His Insurance Over His Social Media Posts

Conservative commentator and former baseball star Curt Schilling says that AIG canceled his insurance policy over his “social media profile,” a new level of deplatforming not yet seen.

“We will be just fine, but wanted to let Americans know that @AIGinsurance canceled our insurance due to my “Social Media profile,” tweeted Schilling.

“The agent told us it was a decision made by and with their PR department in conjunction with management,” he added.

While innumerable Trump supporters have lost their Twitter and Facebook accounts due to social media censorship and cancel culture, cases of individuals being cut off by banks and other financial services are now growing too.

The purge has gone beyond the realm of simply silencing people on major platforms for their opinions, but punishing them for expressing them by trying to make their lives unlivable.

Numerous respondents pointed out the obvious – that without insurance it’s impossible to mortgage a home or register a vehicle.

However, other leftists applauded the move and said that Schilling deserved it for his support of Trump.

“You’ve definitely earned it,” remarked one.

“I mean…. capitalism right? They calculated the risk and decided your premiums weren’t worth the long term exposure?” added another.

What happened to Schilling is yet another chilling example of how Chinese Communist social credit score system is being implemented in America.

In August 2019, the Communist state bragged about how it had prevented 2.5 million “discredited entities” from purchasing plane tickets and 90,000 people from buying high speed train tickets in the month of July alone.

pish

retweet and support him!

美國已經癲咗

美式文革

打壓越大，反抗越大

cls文革

批鬥大會

左癌成日話侵係獨裁者，事實上最獨裁就係左癌自己

呢啲就係共產黨喺香港嘅打壓手法
啲左膠國際線KOL唔好精神分裂

美左全面進場支持China Joe

屌佢老母取消aia 啦班垃圾

笑撚死 民主黨帶頭反民主

暗黑兵法

有乜理由 咁高調 咁張揚 地耍陰招

CLS

繼續

玩大佢, 告番保險公司

香港都唔會咁做啦
直頭係納粹

Aig啊

而家係美國支持侵仲大罪過支持拉登

完全文革化
支持侵就要死

屌你第一出世？

同港共一樣，言論自由唔係絕對，唔比支持侵唔影響言論自由

有趣

風起了

中共全面滲透,
大公司走向極左,
思想指導, 政治正確優先

真係想叫United State of China?

CNN's Don Lemon : If you voted for Trump, you're with the Klan & the Capitol Hill rioters

deep state

係走向極共

呢單野好撚大獲
可以因為政治取向失去實質社會保障同資產
已經同中共手法睇齊

文革

樓主pin this: 緊急呼籲所有黃屍立即棄用AIG, 全部cut單, 即使係儲蓄都照cut！ 良知緊要過錢！

佢班仆街極左先係真正既納粹

原來呢個世界一樣。不論中共、港共、老美

納粹

有生之年竟然有機會見證到文革再次發生
不過估唔到會喺美國啫...

支持希特拉都無咁大件事

真係同支那一撚樣
仲話民主燈塔 座塔沉撚咗了

左膠：你獨裁唔可以 自己就冇問題喇

沒有人是孤島

cls
當trump係十惡不赦既人咩

所謂「政治正確」大於一切

難怪每套戲都要加黑人 同性總 變性人橋段

唔加又話歧視 某程度上啲左癌同支那玻璃心小粉紅一閪樣

左膠民主黨升華到批鬥黨

美國好快會步蘇聯後塵解體

好快要迫全世界宣誓同侵割遮
已經走火入魔

依家香港同大陸無咩

即刻打官司 賠撚死AIG

唔係講笑
依家班美國佬啲行動
真係好似支那

支那又多個省啦

有無得告間保險公司？

香港，美國文革 2.O

多喲人要明白有問題都係好事

取消合約告到佢賠錢

因為政治立場取消商業保險?嘩
前所未有

告間公司啦

加速完未

AIG

美國做咗新加速師

物極必反
我都想見證下大時代

AIA

處決所有deep state 勢力的高層

左膠會同你講 呢啲叫民主啊

侵LIVES MATTER?

痴膠線
咁等於以後唔駛搞選舉

He deserves it

自從08年金融海嘯之後,AIA已經獨立咗

咁就無關係？咁天真？定你係aia做？

唔駛同我講啦!

我唔係AIA做
但是,我曾經有一段時間派駐係英國保誠,經歷過英國保誠想收購AIA的時期
當時,兩間保險公司都驚
到最後,收購失敗咗

政治迫害

傻閪柒撚咗仲要唔認

其實twitter delete account 開已經好撚過份

最好笑係大大聲講time to heal 然後玩追殺
heal 你老母咩
人地話你deep state
你就做出黎比人睇

Sorry 法官都係佢既人

拜燈: 唔再分紅藍州！ (我要哂)

一定要去Twitter 揭開左膠既虛偽

班左膠可唔可以入嚟解釋下
點解見唔到班佢地嘅
平時好活躍嫁

痴撚線

天下烏鴉一樣黑

美版小粉紅

柒你老母
覺得改咗名就係唔同公司，
除咗你係弱智之外諗唔到咩理由

傻閪

又話美國有言論自由

點解啲公司可以咁獨裁？冇法律保障市民？支持侵都唔俾？

文化大革命進行中！

美共真可怕

敖狗出嚟吠兩聲

識玩就入中概科技股
金錢上對衝番

醬缸文化x全球化

佢地咁年黎就係將侵侵打造成一個希特拉咁既角色，之後做既所有唔公平野都會變得合理同正義

扣帽子同追殺其實即係witch hunting

AIG 仲13年賣撚埋淨低AIA的股份
你答我 AIA邊忽關AIG事？除咗08年AIG賣AIA去還錢

敖狗邵藍呢

嘩屌文革咁樣

佢地做嘅野就係納粹

愛國總統 唔要
要選一個賣國總統…………………左膠個腦真係 膠膠地